呂麗瑤正一大話精，告鳩我囉

我係英國，驚你

驚驚

係香港都唔撚驚啦

你唔好返香港呀你仆街，第一個告尻柒你